其實做teller係咪真係好大壓力

學歷唔高但想返一份可以著老西返工坐係到涼冷氣嘅工
所以想apply teller黎做，但係做曬research
個個都話teller狗也不屌，好大壓力
真係咁賤咩teller工？
平時行過銀行見d人都係幫人存款數錢咁咋wo
有無ching做過？

而家冇純「teller」
櫃員嗰個都要做refer間接跑數
然後好多交易並唔係你想像中咁簡單

一開始會辛苦d 之後慣左就好d
但工作量黎講我覺得係underpaid
比你想像中要做嘅野會多好多
識嘅知識都要好多
客人會比想像中煩
分行入面經理都比想像中煩
又要跑數 又要岩數
唉屌 聽日又準備數錢

係counter搞緊野 比teller叫左去見rm
Rm 係到sell 野

受氣呢d做得對客既都一定有嫁啦
但人工低 工時長 人手不足 容錯率低 升得慢

加上Teller要識要做既野又比好多人想象中多好多
唔好以為成日係數錢呢d輕鬆事

可以著老西返工坐係到涼冷氣嘅工

其實好多office工你都可以

行過d銀行七點都未收得工

學歷唔高既話 做teller已經算人工高又易入 但你要認命 咁就一世